彩燕個妹妹都幾QQ

污染我隻眼

頭兩張係咩事

個鼻係咪家族特徵

又幾正..

家姐細妹都係一樣咁樣X